法國呢到真係好多低質會然

今日逢有人開親64post 都有連登仔話鄰國既事理黎做乜
明明自己住既地方就日日比中共摙撚住個春袋 講到好似擺脫到中共咁
明明64死果班人就係反中共既 紀念佢地就變左支持中共？
而家成日有Post講親中國嘅嘢就成班on9仔出嚟盲反 究竟而家反既應該係中共定個國家
個國家做左咩得罪你？ 你討厭個國家還討厭同反抗個政權係兩回事唔係咩

我本身都冇去過六四集會，但我覺得如果唔係一個更大型嘅集會年年都搞，做咗個聲勢出嚟，大把人連六四係咩都唔知，中共有幾醜惡都唔知，咁起碼都唔算無意義啦

利申 非五毛 純粹今日有感而發 覺得好多冇獨立思考嘅低質會然淨係識執人口水尾

唔明點解連登比以前高登低質咁多,大把中學雞會然跟風
連登ac 唔係要有高登ac 先申請到架咩

連登簡直係打手天堂

佢地覺得對上面嘅事充耳不聞就=成功港獨

要贏人先要贏自己

紅字你想UP咩撚野? 家下成個支那既人都係想共產黨統治, 佢地無人想要民主, 個集會就可以推翻共產黨?

丁子霖都要屌柒支聯會, 你知唔知支聯會做過幾多仆街野? 家下年年集會有咩目的? 講左廿幾三十年建設民主中國, 有過咩野行動?

其實近呢幾年，喺高登嗰邊一樣係咁，呃唔係，成個網絡世界（當然講緊香港呢邊）都係咁，證明港豬終於知醒，迷途知返

屌支那會行禮如悼念64
但自己咪又係行禮如咁屌鳩支那會

我想問當日聲稱退聯後會專注本土
但退左聯之後又做左啲咩?

樓豬思想支那人=/=共產黨
好撚天真

中共就係驚你唔理64

逢中必反又如何？

證明本土意識逐漸增強

香港人推動左中國民主化幾十年，人地有冇領情，有冇支持過啊？
唔係大把中國人話，中國有民主嘅話就要懲罰香港人咩

既然人地唔接受，又唔鍾意民主，咁點解仲要幫佢地？你估香港人好得閒？你以為香港仲有咁多時間同你建設民主中國？

仲有，中共固然可惡，但中國人更加討厭，無論係政權/人民/思想我都憎，有問題？

冇話唔記念六四喎，但係唔該就公平d，中國大把屠殺/死人事件唔見你去理？台灣/成個亞洲/地球夠有大把事，你唔去理，點解咁執著去管中國嘅事？

仲有講到口水都乾，
你地係到要求中共政權平反六四，同跪低求皇帝平反有咩分別？咁做法等如認受果個政權咋喎

香港人要做嘅，最多係視六四係一個歷史時刻，警惕自己唔好再同依個政權抱任何期望，不如先關心自己前途啦

搞破壞果陣好多籍口
到要建設既時候就話……唔關佢事

退聯後你唔見多左好多關於本土/獨立嘅論壇/研討會/活動咩？

成日問人做左咩，自己又唔去關心
不如你話俾我聽下學聯時期，做過d咩？
建設民主中國？

班所謂本土派日日喺度圍爐唱衰泛民及其支持者，成日好似錄音機咁照抄其他人講過d字眼,聽到就黎識背，不如去旺角播丫笨